[絲打入][求用後感]neutrogena隻hydro boost water gel好用嗎？

買咗翻嚟但見網上review好似麻麻
有冇人親身用過？
本身皮膚唔太好唔敢亂試

未用過
用純天然嘅嘢 蜂蜜青瓜保濕囉

唔好 我敏感皮膚底 用佢會紅腫熱

咁用嚟搽手係咪穩陣啲？

點解要搽手既？工作要成日洗手攪到乾？
我無試過test自己隻手 所以唔知

唔好 香料太重
用到皮膚敏感

一嚟關工作事 二嚟我成日洗手對手比較容易乾 三嚟買咗翻嚟想用咗佢

要用黎潤手有好多選擇啵 夾硬將d唔岩自己既護膚品絕對唔好 不過你可以試下先